內向JJ入 我連zoom tutor都唔夠膽講野

點樣可以放膽啲外向啲講嘢。今日zoom tutor本身有個小組討論，得我一個怕羞冇出聲講嘢

但係平時出街用英文同本地人單對單講嘢都流利 係一多人就不了

唔講咪唔講囉屌

有冇人圍爐取下暖

點解要講野 講野有extra credit?

計participation 同埋遲早做嘢都要，怕羞內向好唔得掂

計participation

I agree with you law.

有冇人圍爐取暖

同路人

明明單對單講嘢完全冇問題

已經差唔多畢業都仲係咁 都唔知我以前點樣捱過嚟

你係勁就唔洗在意participation啦

用Google translate打字 再click發音
叫google幫你講
咁就無問題啦

我始終都想外向啲

有冇外向連登仔教下me

師兄 以前同你一樣
但其實諗深一層
你係冇需要驚佢哋

點教你要靠自己衝破心理難關㗎喎

咁可以點衝破